QUESTION 1: What rights do you have in respect of your Personal Data? 
ANSWER: You have a right of access, rectification, restriction, opposition, erasure and data portability. Subject to limitations set out in EEA data protection laws.
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 2: How can you contact Tradera online? 
ANSWER: You can Contact Tradera online at any time through their website. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 3: What should you note when completing an access request for your personal data? 
ANSWER: You should note that photo identity will be required to prove your identity. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 4: How can you reach the Data Protection Officer of Tradera? 
ANSWER: You can reach the Data Protection Officer of Tradera at privacy@tradera.com. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 5: What can you do if your questions are not answered online by Tradera? 
ANSWER: You can write to Tradera at Tradera Marketplace AB, Box 45026 104 30 Stockholm, Sweden. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 6: What should you do if you are not satisfied with the way in which Tradera address your concerns? 
ANSWER: You have the right to lodge a complaint with the Supervisory Authority for data protection in your country. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 7: How can you buy on Tradera? 
ANSWER: You can buy on Tradera by browsing different categories and popular brands and checking out from the same. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 8: How can you sell at Tradera as a private seller? 
ANSWER: Private sellers can sell on Tradera by creating an account and listing their items for sale. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 9: How can you sell at Tradera as a business? 
ANSWER: Businesses can sell on Tradera by creating a company account. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/

QUESTION 10: What information is shared by Tradera with their partners for social media, advertising and analysis purposes? 
ANSWER: Tradera shares information about your usage of their website with their partners for social media, advertising and analysis purposes. 
URL: https://info.tradera.com/en/privacy-statement-2021-2023/