QUESTION: Can I sell license plates for collectors on Tradera?
ANSWER: Yes, license plates for collectors that are no longer valid can be sold on Tradera. However, if there are certificates or permits associated with the license plate, they can only be sold with the vehicle part it's related to. When selling a vehicle part, it must be stated if the vehicle will still be legal to drive after installing the part under the Swedish laws and regulations for vehicles. The seller must specify which documentation such as certificates is included in the sale.
URL: https://info.tradera.com/en/other-rules/

QUESTION: Are homemade cosmetics allowed to be sold on Tradera?
ANSWER: Yes, homemade cosmetics are allowed to be sold on Tradera as long as they follow Swedish regulations. However, only cosmetics samples that are in the original packaging and display contents in Swedish or English are allowed to be sold.
URL: https://info.tradera.com/en/other-rules/

QUESTION: What are the categories available on Tradera?
ANSWER: The available categories on Tradera are not specified in the given context, but users can visit the website and find a variety of categories available for shopping and selling on the platform.
URL: https://www.tradera.com/

QUESTION: Can private sellers sell their products on Tradera?
ANSWER: Yes, private sellers can sell their products on Tradera. The website provides guidelines for both private sellers and business sellers.
URL: https://www.tradera.com/sell

QUESTION: What are the rules for selling vehicle parts on Tradera?
ANSWER: When selling a vehicle part on Tradera, it must be stated if the vehicle will still be legal to drive after installing the part under the Swedish laws and regulations for vehicles. If certificates or permits are associated with the vehicle part, they can only be sold with the vehicle part it's related to. The seller must also specify which documents such as certificates are included in the sale. The add can not be written in a way that implies that the vehicle is legal to drive without inspection after installing the part.
URL: https://info.tradera.com/en/other-rules/

QUESTION: What are the popular brands available on Tradera?
ANSWER: The popular brands available on Tradera are not specified in the given context, but users can visit the website and find a variety of popular brands available for shopping and selling on the platform.
URL: https://www.tradera.com/

QUESTION: Can businesses sell products on Tradera?
ANSWER: Yes, businesses can sell their products on Tradera. However, the website provides guidelines for both private sellers and business sellers to follow.
URL: https://www.tradera.com/sell

QUESTION: Are charity causes supported on Tradera?
ANSWER: Yes, Tradera supports charity causes. Sellers have the option to donate a portion of their sales to a charity of their choice and buyers can choose to bid on or purchase items that support specific charity causes.
URL: https://www.tradera.com/store/charity/

QUESTION: What is the contact information for Tradera?
ANSWER: Users can find the contact and help information for Tradera on the website, including a FAQ section and the option to contact the support team.
URL: https://www.tradera.com/help

QUESTION: What is Tradera's privacy statement?
ANSWER: Tradera's privacy statement is available for users to read on the website and explains how they collect, use, and protect personal information gathered from users on the platform.
URL: https://www.tradera.com/terms/privacy-statement/