QUESTION 1: What is the policy for selling counterfeit bills, coins, and stamps on Tradera?
ANSWER: The sale of counterfeit versions of bills, coins, and stamps is restricted but selling genuine coins, bills, and stamps is allowed on Tradera.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 2: Why is it prohibited to sell most counterfeit bills, coins, and stamps on Tradera?
ANSWER: Most counterfeit bills, coins, and stamps are prohibited by law, which is why it is restricted to sell them on Tradera.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 3: What are the examples of prohibited counterfeit items that cannot be sold on Tradera?
ANSWER: The examples of prohibited counterfeit items that cannot be sold on Tradera include counterfeit bills, coins, stocks, bonds, and securities, and counterfeit money orders.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 4: Are coin replicas allowed for sale on Tradera?
ANSWER: Coin replicas are allowed on Tradera with restrictions as long as they are clearly marked as a copy/replica. Reproductions, replicas, and copies of both Swedish and foreign coins are allowed to be sold.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 5: Are stamp replicas allowed for sale on Tradera?
ANSWER: Stamp replicas are allowed with certain conditions on Tradera such as genuine stamps with false or improved postmarks, genuine stamps with manipulated borders, false letters where the letter isn't the original, counterfeits of well documented stamps where it's readily apparent that the stamp is a counterfeit with its own collector's value, and approved counterfeits made by Jean de Sperati.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 6: Is it legal to use valid payment methods on Tradera?
ANSWER: Valid payment methods including valid or recently valid currency with a clear collector's value are allowed on Tradera.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 7: What are the examples of allowed items for sale on Tradera?
ANSWER: Examples of allowed items for sale on Tradera include real coins, real bills, and real stamps.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 8: Is it allowed to sell counterfeit coins on Tradera?
ANSWER: No, it is not allowed to sell counterfeit coins on Tradera. 
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 9: Can one sell counterfeit banknotes on Tradera?
ANSWER: No, selling counterfeit banknotes is not allowed on Tradera. 
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/

QUESTION 10: Are counterfeit money orders allowed for sale on Tradera?
ANSWER: No, counterfeit money orders cannot be sold on Tradera as they are a form of counterfeit bills and coins which is prohibited by law.
URL: https://info.tradera.com/en/counterfeit-bills-coins-and-stamps/