QUESTION: Vad är avgifterna för att använda Traderas tjänster?
ANSWER: Avgifterna för att använda Traderas tjänster är angivna i prislistorna för privatpersoner och företagsanvändare. Tradera kan när som helst ändra sina avgifter genom att publicera ändringarna på sin webbplats eller skicka information via e-post 30 dagar i förväg. Genom att använda tjänsterna accepterar man också de nya avgifterna. All information om faktureringsrutiner och betalningsvillkor finns också tillgängliga i Fakturerings- & betalningspolicyn.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Vilka villkor måste man följa när man annonserar på Tradera?
ANSWER: När man annonserar en vara på Tradera måste man följa säljarnas regler och också Traderas policy för förbjudna och otillåtna objekt eller annonsupplägg. Säljaren är ansvarig för innehållet i annonsen.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Hur kan Tradera ändra sina avgifter?
ANSWER: Tradera kan ändra sina avgifter genom att publicera ändringarna på sin webbplats eller skicka informationen med e-post 30 dagar i förväg.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Var kan man hitta information om Traderas faktureringsrutiner och betalningsvillkor?
ANSWER: All information om Traderas faktureringsrutiner och betalningsvillkor finns tillgängliga i Fakturerings- & betalningspolicyn på Traderas webbplats.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Vad händer om en företagsanvändare åsidosätter Användarvillkoren eller Villkor för Traderas betallösning?
ANSWER: I händelse av att en företagsanvändare vid upprepade tillfällen har åsidosatt Användarvillkoren, inklusive Villkor för Traderas betallösning, vilket lett till att Tjänsterna i fråga avslutats i sin helhet, kan Tradera avsluta Tjänsterna för företagsanvändaren utan att återbetala eventuella avgifter. 
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Är det möjligt att få tillgång till fakturorna via e-post?
ANSWER: Ja, Tradera kan skicka elektroniska fakturor till användarens e-postadress. Genom att använda tjänsterna godkänner man att få tillgång till fakturorna via Traderas tjänster och att få elektroniska fakturor via e-post.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Hur kan man acceptera de nya avgifterna på Tradera?
ANSWER: Genom att fortsätta använda Traderas tjänster efter att de nya avgifterna börjar gälla godkänner man automatiskt de nya avgifterna.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Vad händer om man säljer förbjudna eller otillåtna objekt eller annonserar på ett otillåtet sätt på Tradera?
ANSWER: Om man säljer förbjudna eller otillåtna objekt eller annonserar på ett otillåtet sätt på Tradera bryter man mot Traderas policys och kan få sin annons avslagen, eller i värsta fall stängas ute från att använda Traderas tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Vilka andra regler måste säljare följa på Tradera?
ANSWER: Säljare måste följa regler för att kunna använda Tradera, och dessa inkluderar regler för användning av annonserna, avgifter och betalningar, förbjudna och otillåtna objekt, och användning av personuppgifter. 
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/


QUESTION: Var kan man hitta information om förbjudna eller otillåtna objekt på Tradera?
ANSWER: All information om förbjudna eller otillåtna objekt på Tradera finns tillgänglig i Traderas policy för förbjudna och otillåtna objekt eller annonsupplägg på deras webbplats.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/