QUESTION: Hur länge tar det för en annons att bli sökbar på Tradera?
ANSWER: En annons blir inte direkt sökbar via sökord eller kategori förrän efter upp till 24 timmar.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Ger Tradera någon garanti att min annons kommer att vara tillgänglig under en viss tid?
ANSWER: Tradera garanterar inte att annonsen finns tillgänglig en viss tid.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Vilka faktorer påverkar om och när min annons kommer upp i sökresultat på Tradera eller på internet?
ANSWER: När och om din annons kommer upp i sökresultat på Tradera eller internet kan bero på faktorer såsom annonsformat, rubrik, budaktivitet, sluttid, sökord, pris och fraktkostnad, värdering och omdömen om dig som säljare.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Varför kan vissa valfria uppgraderingstjänster bara ses på vissa av Traderas Tjänster?
ANSWER: Vissa valfria uppgraderingstjänster kommer bara att synas på vissa av Traderas Tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Vilken funktionalitet kan jag använda på Tradera?
ANSWER: Begränsningar kring vilka typer av Tjänster och vilken funktionalitet du har möjlighet att använda kan förekomma baserat på ditt användande av Tjänsterna.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Kräver vissa Tjänster att jag ingår ett särskilt avtal med en tredje part?
ANSWER: Vissa Tjänster förutsätter att du ingår ett särskilt avtal med tredje man och sådan tredje man avgör om du får tillgång till sådana tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Vad händer om jag inte godkänner villkoren för betalningssättet jag väljer när jag annonserar, säljer och tar emot betalning för föremål som jag säljer?
ANSWER: Du godkänner de villkor som gäller för det betalningssätt som du väljer när du annonserar, säljer och tar emot betalning för föremål som du säljer.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Kan Tradera komma överens med en tredje part som tillhandahåller betalningslösningar på Tradera att de ska innehålla en del av den ersättning som köparen betalar för min produkt?
ANSWER: Vi har rätt att komma överens med tredje man som tillhandahåller betalningslösningar på Tradera att de ska innehålla delar av den ersättning som de ska betala till dig från köpare och att de ska använda sådan innehållen betalning för att betala direkt till Tradera de avgifter som du är skyldig oss.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Vilken typ av villkor gäller när jag köper ett föremål på Tradera?
ANSWER: Villkor för köp När du köper ett föremål godkänner du att följa alla villkor som gäller för köp på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/

QUESTION: Vad händer när jag köper ett föremål på Tradera?
ANSWER: När du köper ett föremål godkänner du att följa alla villkor som gäller för köp på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2022-2023/