QUESTION: Vad är avgifterna för att använda Tjänsterna?
ANSWER: Avgifterna för att använda Tjänsterna framgår av Traderas prislistor för privatpersoner och företagsanvändare.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Kan avgifterna för att använda Tjänsterna ändras?
ANSWER: Ja, Tradera kan ändra sina avgifter från tid till annan genom att publicera ändringarna på sin webbplats eller skicka informationen med e-post 30 dagar i förväg.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Hur kan jag betala för Traderas Tjänster?
ANSWER: Tradera har faktureringsrutiner och betalningsvillkor vilka framgår av deras Fakturerings- & betalningspolicy. När du använder Tjänsterna godkänner du dessa faktureringsrutiner och betalningsvillkor.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Kan jag få fakturor för Traderas Tjänster via e-post?
ANSWER: Ja, du godkänner att du får tillgång till fakturorna via Traderas Tjänster och att de kan skicka elektroniska fakturor till dig via e-post.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Vilka är reglerna för säljare när man erbjuder varor till försäljning på Tradera?
ANSWER: När du erbjuder en vara till försäljning på Tradera accepterar du att följa deras regler för säljare och att du är ansvarig för innehållet i annonsen och accepterar att annonsera enligt deras policys för förbjudna och otillåtna objekt eller annonsupplägg.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Kan jag sälja förbjudna eller otillåtna objekt på Tradera?
ANSWER: Nej, du måste följa Traderas policys för förbjudna och otillåtna objekt eller annonsupplägg.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Vad händer om man åsidosätter Användarvillkor eller Villkor för betalningar?
ANSWER: Om Användarvillkor eller Villkor för betalningar åsidosätts, vilket leder till att Tjänsterna i fråga avslutas i sin helhet.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Gäller Villkor för betalningar för kunder bosatta i Sverige?
ANSWER: Ja, det finns Villkor för betalningar för kunder bosatta i Sverige som gäller i vissa fall.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Gäller Villkor för betalningar för företag och kunder bosatta utomlands?
ANSWER: Ja, det finns Villkor för betalningar för företag och kunder bosatta utomlands som gäller i vissa fall.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/

QUESTION: Kan man fortsätta använda Traderas Tjänster efter att nya avgifter börjar gälla?
ANSWER: Ja, genom att fortsätta använda Tjänsterna efter att de nya avgifterna börjar gälla godkänner man de nya avgifterna.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal/