Question 1: How much does it cost to sell at Tradera? 
Answer: There is a commission fee of 10% of all sold listings, for unsold listings you only pay for optional add-onÂ´s and a listing fee for any unsold listing after your 100th listing in the same month. This prices might vary if you have a store, taking part in a campaign etc. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 2: What are the different types of listings available on Tradera? 
Answer: At Tradera, there are three types of listings available: Auction, Fixed Price, and Shop Inventory. More details on each type can be found on the provided URL. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 3: What is the difference between Auction and Fixed Price listings? 
Answer: The main difference between Auction and Fixed Price listings is that Auction listings allow potential buyers to bid on the item being sold and the highest bidder wins, while Fixed Price listings sell the item at a set price. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 4: How do Auction listings work on Tradera? 
Answer: Auction listings begin as soon as you publish them, you choose the end date (minimum of 3 days and maximum of 14 days), and the leading bid is always visible for both you and potential bidders. Once the auction ends, the user with the highest bid wins. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 5: How do Fixed Price listings work on Tradera? 
Answer: Fixed Price listings become active as soon as you publish them and can be active for a maximum of 14 days. Buyers cannot bid on the item being sold at a fixed price. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 6: What is Shop Inventory on Tradera? 
Answer: Shop Inventory on Tradera is an optional listing type for sellers who have a Tradera store. It allows sellers to list their inventory in bulk. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 7: What is the commission fee for sold listings on Tradera? 
Answer: The commission fee for sold listings on Tradera is 10%. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 8: Do sellers have to pay for unsold listings on Tradera? 
Answer: Sellers only have to pay for optional add-ons and a listing fee for unsold listings after their 100th listing in the same month. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 9: How long can Fixed Price listings be active on Tradera? 
Answer: Fixed Price listings can be active for a maximum of 14 days. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/

Question 10: Can sellers participate in campaigns on Tradera? 
Answer: Yes, sellers can participate in campaigns on Tradera, and pricing may vary during campaigns. 
URL: https://info.tradera.com/en/annons-typer/