QUESTION: How can I terminate my user account with Tradera?
ANSWER: You can terminate your user account with Tradera at any time by following the provisions mentioned in the User Agreement. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: Are individual users allowed to amend the User Agreement with Tradera?
ANSWER: No, the User Agreement cannot be amended by individual users unless agreed upon in writing by both parties. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: When do changes to the User Agreement take effect?
ANSWER: The changes to the User Agreement take effect automatically 30 days after they are provided or when they are published on Tradera’s sites. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: How are business users notified of changes to the User Agreement?
ANSWER: Business users are notified of any changes to the User Agreement via email. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: Can business users terminate the User Agreement before the expiry of the notice period?
ANSWER: Yes, business users have the right to terminate the User Agreement before the expiry of the notice period provided they receive an email with the proposed changes. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: When do proposed changes to the User Agreement take effect for business users?
ANSWER: Proposed changes to the User Agreement take effect for business users 15 days after the date the email with the proposed changes was sent. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: Can business users waive the notice period for proposed changes to the User Agreement?
ANSWER: Yes, business users can waive the notice period for proposed changes to the User Agreement by means of a written statement or a clear affirmative action. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: Do policies available on Tradera's sites change from time to time?
ANSWER: Yes, policies available on Tradera's sites may change from time to time. The changes apply as from the date on which they are published on Tradera’s sites. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: Can the User Agreement be amended by Tradera without notifying individual users?
ANSWER: No, Tradera will notify business users of any changes to the User Agreement via email and individual users can check for changes on Tradera's sites. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/

QUESTION: Can individual users terminate the User Agreement before the proposed changes take effect?
ANSWER: Yes, individual users can terminate the User Agreement before the proposed changes take effect by terminating their user account in accordance with the provisions mentioned in the User Agreement. 
URL: https://info.tradera.com/en/anvandaravtal-eng/