QUESTION: Vad är syftet med verifieringsprocessen för rättighetsinnehavare på Tradera?
ANSWER: Syftet med verifieringsprocessen för rättighetsinnehavare på Tradera är att säkerställa att endast auktoriserade personer rapporterar in annonser som kränker deras rättigheter och att Tradera tar bort korrekta annonser.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Vad händer om en annons tas bort från Tradera på grund av kränkning av rättigheter?
ANSWER: Om en annons tas bort från Tradera på grund av kränkning av rättigheter kommer annonsören att få ett e-postmeddelande som förklarar varför annonsen togs bort.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Kan Tradera kräva rättighetsinnehavaren att ge exakt anledning till varför en annons har tagits bort?
ANSWER: Nej, Tradera kan inte kräva rättighetsinnehavaren att ge exakt anledning till varför en annons har tagits bort. Men Tradera kräver att rättighetsinnehavaren ger en ordinarie e-postadress som annonsören kan kontakta om de har frågor kring annonsen.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Vilka rättigheter kan en annons kränka enligt Traderas säkerhetscenter?
ANSWER: En annons kan kränka upphovsrätt, varumärkesrätt eller andra immateriella rättigheter enligt Traderas säkerhetscenter.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Hur kan man donera med Tradera?
ANSWER: Man kan donera med Tradera genom att lägga upp en auktion där hela eller en del av intäkterna doneras till en organisation eller en god sak.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Vilken typ av material kan kränka immateriella rättigheter på Tradera?
ANSWER: Objekt eller annat material som hävdar att innehålla ett objekt, eller annat material, som gör intrång i rättigheter kan kränka immateriella rättigheter på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Vad är kravet för rättighetsinnehavarnas e-postadress i samband med annonser borttagna från Tradera?
ANSWER: Kravet för rättighetsinnehavarnas e-postadress i samband med annonser borttagna från Tradera är att de måste uppge en ordinarie e-postadress som annonsören kan kontakta om de har frågor kring annonsen.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Vad händer om en annons tas bort från Tradera på grund av att den är en variant av ett äkta produkt?
ANSWER: Om en annons tas bort från Tradera på grund av att den är en variant av ett äkta produkt betyder det i grunden att annonser där objekt hävdar att vara till exempel en Rolex, men som i själva verket är en kopia, är inte tillåtna.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Kan en person från allmänheten rapportera en annons som kränker rättigheter på Tradera?
ANSWER: Nej, endast auktoriserade personer kan rapportera en annons som kränker rättigheter på Tradera efter att ha genomgått en verifieringsprocess som säkerställer att de är rättighetsinnehavare.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/

QUESTION: Vilka alternativ finns för frakt på Tradera?
ANSWER: Grön frakt är det alternativ som erbjuds som standard på Tradera. Därutöver finns möjligheten att välja andra alternativ beroende på vad säljaren erbjuder.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/information-om-rattighetsinnehavare-pa-tradera/