QUESTION: Vad är syftet med Annonsguide?
ANSWER: Annonsguide är till för att hjälpa både köpare och säljare att få en så bra upplevelse av affären som möjligt. Det ger en lista över enkla tips för en lyckad affär, baserad på erfarenheter från inkommande ärenden till Tradera, feedback från medlemmar och de vanligaste anledningarna till att det har blivit tvist. 
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: När väntar man med att lägga omdöme till en affär har avslutats?
ANSWER: Det är rekommenderat att vänta med att lägga omdöme till en affär har avslutats. Detta ger båda parterna tid att kommunicera med varandra och lösa eventuella problem som kan uppstå i affären.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Vilken är den första tipsen som nämns i Annonsguide?
ANSWER: Den första tipset som nämns i Annonsguide är att kommunikation är A och O om något inte gått som förväntat med affären.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Vilka är de generella tips som Tradera ger i Annonsguide?
ANSWER: Generella tips som Tradera ger i Annonsguide är att ha en detaljerad produktbeskrivning, att ta högkvalitativa bilder av produkten och att ha en bra kommunikation med köparen eller säljaren.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Varifrån är tipsen i Annonsguide baserade på?
ANSWER: Tipsen som presenteras i Annonsguide är baserade på erfarenheter från inkommande ärenden till Tradera, feedback från medlemmar och de vanligaste anledningarna till tvister.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Hur kan man undvika tvister enligt Annonsguide?
ANSWER: Enligt Annonsguide kan man undvika tvister genom att ha en detaljerad produktbeskrivning, ta högkvalitativa bilder av produkten, ha en bra kommunikation med köparen eller säljaren och att vänta med att lägga omdöme på Tradera tills affären har avslutats.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Vad ska man tänka på när man skapar en produktbeskrivning enligt Annonsguide?
ANSWER: Enligt Annonsguide är det viktigt att ha en detaljerad produktbeskrivning som inkluderar varumärket, modellnamnet, skickbeskrivning, storlek, produktens ålder eller tillverkningsår och eventuella defekter och skavanker. Om det finns tillbehör till produkten så ska det också nämnas i produktbeskrivningen.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Varför är det viktigt att ta högkvalitativa bilder enligt Annonsguide?
ANSWER: Enligt Annonsguide är det viktigt att ta högkvalitativa bilder av produkten för att ge köparen en bra bild av produkten. Bilder bör visa produkten från flera vinklar, inkludera detaljbilder och visa eventuella defekter eller skavanker. Detta hjälper till att minska risken för tvister i framtiden.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Vilka tips ger Annonsguide för paketering och frakt?
ANSWER: Annonsguide rekommenderar att du alltid använder dig av spårbar frakt och skickar produkten i en skyddande förpackning för att säkerställa att produkten inte skadas under transport. Adressera paketet noggrant och lita inte till minnet.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/

QUESTION: Varför är det bra att vänta med att lämna omdöme innan affären har avslutats?
ANSWER: Enligt Annonsguide är det bra att vänta med att lämna omdöme innan affären har avslutats eftersom det ger båda parterna tillfälle att kommunicera med varandra och lösa eventuella problem som kan uppstå i affären. Detta kan minska risken för tvister i framtiden och ger också en mer rättvis bedömning av affären.
URL: https://info.tradera.com/annonsguide/