QUESTION: What is combined shipping?
ANSWER: The text explains that combined shipping is when you buy more than one item from the same seller and you get the option to pay for all the items together with a cheaper shipping cost.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: How can you find more listings from a seller?
ANSWER: According to the text, to find more listings from a seller, you can use Tradera's feature that makes it easier to find more listings from a seller that you've made a purchase from.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: What are the benefits of buying items with combined shipping?
ANSWER: The text explains that buying items with combined shipping is often cheaper than buying them as separate orders.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: How can you confirm your purchase and pay directly?
ANSWER: According to the text, if you don't plan on purchasing any additional items from the seller, you can easily confirm your purchase and pay directly.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: When do you get the option to request a combined shipping price?
ANSWER: According to the text, you get the option to request a combined shipping price once you've purchased two or more items from the same seller.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: What should you do if you want a seller to process your order before the combined shipping period is up?
ANSWER: The text explains that if you want a seller to process your order before the combined shipping period is up, you should use the Request Combined Shipping Price button once you are done shopping from them.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: What happens once the seller has added the shipping cost to the order?
ANSWER: The text explains that once the seller has added the shipping cost to the order, you proceed to the payment.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: Are you required to pay when you win an auction or purchase an item with the Buy Item Now button?
ANSWER: According to the text, you are required to pay when you win an auction or purchase an item with the Buy Item Now button.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: How do you know when it's time to pay for your order?
ANSWER: The text explains that you will be notified when it's time to pay for your order.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION: What does Tradera use cookies for?
ANSWER: According to the text, Tradera uses cookies to customize content and ads, provide social media features, and analyze traffic.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/