QUESTION 1: Vad är syftet med "standa" cookies på Tradera?
ANSWER: Syftet med "standa" cookies är att anonymt mäta hur Tradera används för att förbättra användarupplevelsen.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 2: Vad är funktionella cookies på Tradera?
ANSWER: Funktionella cookies används för utökad funktionalitet och användaranpassning på Tradera, t.ex. för vissa sparade inställningar eller inloggning med Facebook.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 3: Vilket syfte har marknadsföringscookies på Tradera?
ANSWER: Marknadsföringscookies används av Traderas annonseringspartners för att leverera riktade annonser som är relevanta för dig som användare.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 4: Varför används cookies på Tradera?
ANSWER: Cookies används på Tradera för att förbättra användarupplevelsen och för att tillhandahålla utökad funktionalitet och annonsering som är relevant för användare.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 5: Vad är syftet med att använda annonseringspartners på Tradera?
ANSWER: Annonseringspartners används på Tradera för att leverera riktade annonser som är relevanta för användaren baserat på deras intressen och beteenden.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 6: Kan jag påverka vilken data som samlas in med hjälp av cookies på Tradera?
ANSWER: Ja, du kan påverka vilken data som samlas in med hjälp av cookies på Tradera genom att ändra dina inställningar för cookies.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 7: Vilken typ av data samlas in med hjälp av cookies på Tradera för marknadsföring?
ANSWER: Cookies på Tradera kan samla in data om dina intressen och beteenden för att leverera riktade annonser som är relevanta för dig.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 8: Kan jag använda Tradera utan att tillåta cookies?
ANSWER: Ja, du kan använda Tradera utan att tillåta cookies, men viss funktionalitet kan vara begränsad.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 9: Vilka inställningar kan jag anpassa för cookies på Tradera?
ANSWER: Du kan anpassa inställningar för cookies på Tradera för att tillåta, blockera eller ta bort cookies samt för att hantera cookies från tredjepartsleverantörer.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/

QUESTION 10: Hur påverkar cookies min användarupplevelse på Tradera?
ANSWER: Cookies kan förbättra din användarupplevelse på Tradera genom att tillhandahålla utökad funktionalitet och riktade annonser som är relevanta för dig.
URL: https://info.tradera.com/en/samfrakt-kopare/