QUESTION: What is a Notice of Infringement?
ANSWER: A Notice of Infringement is a form that can be downloaded from the given link. It is used by a rights owner or someone authorized by them to report an item or content that they believe infringes their rights. This simplifies the work for Tradera and helps them to identify what they need to act on.
URL: https://info.tradera.com/en/traderas-cooperation-rights-owners/

QUESTION: What rights do the people reporting the content or item need to have?
ANSWER: The people reporting the content or item must either be the rights owner or authorized to report for the rights owner.
URL: https://info.tradera.com/en/traderas-cooperation-rights-owners/

QUESTION: What is the purpose of the Notice of Infringement?
ANSWER: The purpose of the Notice of Infringement is to report an item or content that a rights owner or someone authorized by them believes infringes their rights. It simplifies the work for Tradera and helps them to identify what they need to act on.
URL: https://info.tradera.com/en/traderas-cooperation-rights-owners/

QUESTION: What kind of content or items are reported with the Notice of Infringement?
ANSWER: The Notice of Infringement is used to report items or content that a rights owner or someone authorized by them believes infringes their rights.
URL: https://info.tradera.com/en/traderas-cooperation-rights-owners/

QUESTION: What does Tradera need to do after receiving a Notice of Infringement?
ANSWER: After receiving a Notice of Infringement, Tradera needs to act on it and remove the reported item or content if they believe it infringes the rights of the reporting party.
URL: https://info.tradera.com/en/traderas-cooperation-rights-owners/

QUESTION: What software is required to download the Notice of Infringement?
ANSWER: AdobeÂ® Reader is required to download the Notice of Infringement from the given link.
URL: https://info.tradera.com/en/traderas-cooperation-rights-owners/

QUESTION: How can buyers shop at Tradera?
ANSWER: Buyers can shop at Tradera by browsing the categories or popular brands, and making a purchase from a private seller or a business. 
URL: https://info.tradera.com/en/how-to-shop-at-tradera/

QUESTION: How can sellers sell on Tradera?
ANSWER: Sellers can sell on Tradera by registering as a private seller or a business seller, and listing their items for sale.
URL: https://info.tradera.com/en/selling-on-tradera/

QUESTION: Is there a shipping calculator available on Tradera?
ANSWER: Yes, there is a shipping calculator available on Tradera which can help sellers to calculate the shipping cost for their listed items.
URL: https://info.tradera.com/en/shipping-calculator/

QUESTION: Is there any information available on the security measures taken by Tradera?
ANSWER: Yes, information on the security measures taken by Tradera is available on the website under the "Security" section.
URL: https://info.tradera.com/en/security/