QUESTION: Vilka samarbeten har Tradera? 
ANSWER: Tradera samarbetar med Polisen och andra partners för att göra din upplevelse på Tradera så säker som möjligt.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/vara-samarbeten/

QUESTION: Vad ska man göra om man råkar ut för ett bedrägeri eller brott på Tradera?
ANSWER: Om man råkar ut för ett bedrägeri eller annat brott ska man kontakta Tradera samt göra en polisanmälan på Polisens hemsida.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/vara-samarbeten/

QUESTION: Hur kan Tradera hjälpa om man råkar ut för bedrägeri eller brott på plattformen?
ANSWER: Tradera kan bistå vid bedrägeri eller annat brott och samarbetar nära med polisen.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/vara-samarbeten/

QUESTION: Vilka rättighetsinnehavare samarbetar med Tradera?
ANSWER: Det framgår inte specifikt från informationen vilka rättighetsinnehavare som samarbetar med Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/vara-samarbeten/

QUESTION: Finns det några regler som gäller på Tradera?
ANSWER: Ja, det finns regler på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/

QUESTION: Vad är avtal och villkor på Tradera?
ANSWER: Avtal och villkor på Tradera täcker användningen av plattformen.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/avtal-och-villkor/

QUESTION: Vad är betalningsvillkor på Tradera?
ANSWER: Information om betalningsvillkor finns på Traderas sida om avtal och villkor.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/avtal-och-villkor/

QUESTION: Vad är Traderas integritetspolicy?
ANSWER: Traderas integritetspolicy handlar om hur de hanterar personuppgifter och information på plattformen.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/integritetspolicy/

QUESTION: Vilken information erbjuder Tradera på sin sida om säkra lösenord?
ANSWER: Tradera ger information om hur man skapar ett starkt lösenord och hur man håller lösenordet säkert.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/sakra-losenord/

QUESTION: Hur skyddar Tradera mot falska e-postmeddelanden?
ANSWER: Information om hur Tradera skyddar mot falska e-postmeddelanden finns inte i texten.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/falska-epostmeddelanden/