QUESTION: Vilken typ av information delas med partners på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Information om användarnas användning av webbplatsen delas med partners för sociala medier, annonsering och analys.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Vad är syftet med att använda cookies på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Cookies används för olika ändamål på Tradera-webbplatsen, inklusive att säkerställa att Tradera fungerar korrekt, för att mäta användningen av webbplatsen för att förbättra användarupplevelsen, för att tillhandahålla utökad funktionalitet och för marknadsföring.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Kan användare stänga av nödvändiga cookies på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Nej, nödvändiga cookies kan inte stängas av på Tradera-webbplatsen eftersom de är avgörande för att webbplatsen ska fungera korrekt.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Vilka är några exempel på funktionella cookies som kan användas på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Funktionella cookies kan användas på Tradera-webbplatsen för att ge användare utökad funktionalitet som vissa sparade inställningar eller inloggning med Facebook.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Hur används marknadsföringscookies på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Marknadsföringscookies kan användas av Traderas annonspartner för att rikta annonser till användare på Tradera-webbplatsen som är relevanta för deras intressen.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Kan användare ändra inställningarna för cookies på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Ja, användare kan ändra inställningarna för cookies på Tradera-webbplatsen genom att klicka på "Ändra inställningar" och sedan välja önskad inställning.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Varför är det viktigt att Tradera delar information om användning av webbplatsen med sina partners?
ANSWER: Tradera delar information om användning av webbplatsen med partners för att kunna använda denna information för sociala medier, annonsering och analys, vilket hjälper Tradera att förbättra användarupplevelsen på webbplatsen.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Vilka är de olika typerna av cookies som kan användas på Tradera-webbplatsen?
ANSWER: Det finns fyra huvudtyper av cookies som används på Tradera-webbplatsen: nödvändiga cookies, prestanda cookies, funktionella cookies och marknadsföringscookies.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Kan användare logga in på Tradera-webbplatsen med sitt Facebook-konto?
ANSWER: Ja, användare kan logga in på Tradera-webbplatsen med sitt Facebook-konto om de har valt att använda Facebook-login på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/

QUESTION: Vilka cookies är nödvändiga för att Tradera ska fungera korrekt?
ANSWER: Nödvändiga cookies är avgörande för att Tradera-webbplatsen ska fungera korrekt och kan inte stängas av.
URL: https://info.tradera.com/da/used-underwear/