QUESTION: Är det tillåtet att sälja elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Ja. Det är tillåtet att sälja elektronisk utrustning på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Finns det några specifika krav för att sälja elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Ja. Det finns vissa krav som måste uppfyllas för att sälja elektronisk utrustning på Tradera, exempelvis att produkten ska vara säkerhetstestad och att säljaren ska ge köparen de instruktioner och varningar som krävs.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Vad räknas som elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Elektronisk utrustning kan inkludera allt från små hushållsapparater som kaffebryggare till större apparater som datorer och TV-apparater.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Vilken typ av elektronisk utrustning är inte tillåtet att sälja på Tradera?
ANSWER: Det finns vissa typer av elektronisk utrustning som inte är tillåtna att sälja på Tradera, som vapen och militärutrustning.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Måste säljaren ge garantier när de säljer elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Nej, säljaren måste inte ge garantier när de säljer elektronisk utrustning på Tradera, men det kan vara ett sätt att locka kunder och öka förtroendet.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Vad händer om den elektroniska utrustningen som jag köpt på Tradera är trasig eller fungerar inte som den ska?
ANSWER: Det är upp till säljaren att lösa problemet. Om säljaren inte kan eller vill lösa problemet kan köparen ta kontakt med Tradera för att få hjälp att lösa tvisten.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Kan jag returnera den elektroniska utrustningen jag köpt på Tradera om jag inte är nöjd?
ANSWER: Om du har köpt en vara från en privatperson på Tradera finns det ingen lagstadgad ångerrätt. Om du har köpt en vara från en företagare eller från Tradera Direkt har du dock ångerrätt enligt lag, vilket innebär att du kan returnera varan inom 14 dagar från det att du har mottagit den.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/fragor-och-svar/

QUESTION: Vad är Tradera Direkt?
ANSWER: Tradera Direkt är en tjänst på Tradera som säljare kan välja att använda. Genom tjänsten kan säljaren lägga ut en vara till en fast pris och med snabb frakt. Om du som köpare köper en vara genom Tradera Direkt har du enligt lag rätt att ångra ditt köp inom 14 dagar från det att du har mottagit varan.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/fragor-och-svar/

QUESTION: Kan jag lämna en recension på Tradera efter att jag har köpt elektronisk utrustning?
ANSWER: Ja, du kan lämna en recension efter att du har köpt din elektroniska utrustning på Tradera. Detta kan hjälpa andra köpare att göra ett informerat val om varan.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Kan jag sälja elektronisk utrustning som har varit använd på Tradera?
ANSWER: Ja, du kan sälja elektronisk utrustning som har varit använd på Tradera. Men du måste se till att produkten fungerar som den ska, och du måste ange eventuella defekter eller problem i beskrivningen av produkten.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/