QUESTION: Vad är begränsningarna för försäljning av elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Viss elektronisk utrustning är olaglig och inte tillåten på Tradera, till exempel vissa scanners, radioutrustningar och radardetektorer. För viss annan utrustning finns restriktioner i hur de får användas och kräver tillstånd.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Kan man sälja elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Ja, generellt sett får man sälja elektronisk utrustning på Tradera, men för viss utrustning finns begränsningar och viss utrustning är olaglig och inte tillåten på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Varför finns det begränsningar för försäljning av elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Det finns begränsningar för försäljning av elektronisk utrustning på Tradera eftersom vissa typer av elektronisk utrustning är olagliga och inte får säljas. För viss annan utrustning finns restriktioner i hur de får användas och kräver tillstånd.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Vilken typ av elektronisk utrustning är olaglig att sälja på Tradera?
ANSWER: Vissa scanners, radioutrustningar och radardetektorer är olagliga och inte tillåtna att sälja på Tradera. 
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Vilka andra objekt är det olagligt att sälja på Tradera?
ANSWER: Det finns flera objekt som är olagliga att sälja på Tradera, till exempel störsändare, cardsplitters, blockeringsverktyg, DSS-emulatorer, programmerade smartcards och smartcard-programmerare. 
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Var kan jag få mer information om reglerna för försäljning av elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Om du vill ha mer information om reglerna för försäljning av elektronisk utrustning på Tradera kan du läsa mer på Post- och Telestyrelsens webbplats.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/elektronisk-utrustning/

QUESTION: Är buden bindande när man köper elektronisk utrustning på Tradera?
ANSWER: Ja, buden är bindande när man köper elektronisk utrustning på Tradera på samma sätt som för andra typer av varor på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/budtrissning/

QUESTION: Finns det försäljning av elektronisk utrustning utanför Tradera?
ANSWER: Ja, det finns försäljning av elektronisk utrustning utanför Tradera, men det är inte tillåtet att sälja varor utanför Traderas plattform.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/forsaljning-utanfor-tradera/

QUESTION: Får man lägga upp annonser utan att ha en produkt till försäljning?
ANSWER: Nej, det är inte tillåtet att lägga upp annonser utan att ha en produkt till försäljning på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/ovriga-regler/

QUESTION: Kan man lägga upp annonser för vapenrelaterade objekt på Tradera?
ANSWER: Vapenrelaterade objekt är inte tillåtna att annonsera på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/vapen/