QUESTION 1: Hvad vil der ske, hvis en bruger forsøger at købe eller sælge uden for Tradera?
ANSWER: Hvis en bruger forsøger at købe eller sælge uden for Tradera, kan det resultere i, at de mister adgangen til Tradera's tjenester, og deres konto kan blive lukket.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 2: Hvordan kan en bruger undgå at miste adgangen til Tradera's tjenester?
ANSWER: For at undgå at miste adgangen til Tradera's tjenester bør brugeren kun købe og sælge inden for Tradera's platform.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 3: Kan en bruger ansøge om at fortsætte med at bruge Tradera, hvis de er blevet udelukket for køb eller salg uden for platformen?
ANSWER: Nej, hvis en bruger bliver udelukket fra Tradera på grund af køb eller salg uden for platformen, kan de ikke ansøge om at fortsætte med at bruge Tradera's tjenester.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 4: Kan en bruger kontakte Tradera for at få tilladelse til at købe eller sælge uden for platformen?
ANSWER: Nej, Tradera tillader ikke køb eller salg uden for deres platform, så brugere kan ikke kontakte Tradera for at få tilladelse til at købe eller sælge uden for platformen.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 5: Hvad sker der, hvis en bruger udfører en handel uden for Tradera for at undgå at betale gebyrerne?
ANSWER: Hvis en bruger udfører en handel uden for Tradera for at undgå at betale gebyrer, kan det resultere i, at deres konto bliver lukket, og de mister adgangen til Tradera's tjenester.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 6: Kan en bruger stadig få adgang til Tradera's tjenester, hvis de udførte handlen uden for platformen først og derefter flytter den til Tradera?
ANSWER: Nej, hvis der først udføres en handel uden for Tradera, kan den ikke flyttes til Tradera for at undgå gebyrerne. Tradera vil overvåge og spore handelshistorikken for at opretholde integriteten af deres platform.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 7: Hvordan kan en bruger rapportere en anden bruger, der forsøger at købe eller sælge uden for platformen?
ANSWER: Hvis en bruger opdager en anden bruger, der forsøger at købe eller sælge uden for platformen, kan de rapportere brugeren til Tradera. Det kan gøres ved at kontakte Tradera kundeservice.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 8: Er der undtagelser for at købe eller sælge uden for Tradera's platform?
ANSWER: Der er ingen undtagelser for køb eller salg uden for Tradera's platform bortset fra sælgers betaling af moms og skatter.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 9: Kan en bruger annullere en handel, der blev udført uden for Tradera og derefter flytte den til Tradera-platformen for at undgå gebyrer?
ANSWER: Nej, en handel, der er blevet udført uden for Tradera og efterfølgende flyttet til platformen, kan ikke annulleres for at undgå gebyrer.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/

QUESTION 10: Er der nogen fordele ved at købe eller sælge inden for Tradera's platform?
ANSWER: Ja, fordelene ved at købe eller sælge inden for Tradera's platform inkluderer beskyttelse af indsætninger, muligheder for sikkert betalingssystem, og muligheden for internationale handeler.
URL: https://info.tradera.com/da/offering-to-buy-or-sell-outside-of-tradera/