QUESTION: Vad är tillåtet när det gäller användning av varumärken i annonser på Tradera?
ANSWER: Det är tillåtet att använda det korrekta varumärket för den vara som säljs och att beskriva varan på ett korrekt sätt med dess faktiska egenskaper. Det är också tillåtet att använda andras bilder om tillstånd har beviljats för användning av just detta exempel på bild. 
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vilka är konsekvenserna av att bryta mot Traderas regler för vildledande titlar och beskrivningar i sina annonser?
ANSWER: Konsekvenserna av att bryta mot Traderas regler för vildledande titlar och beskrivningar i sina annonser kan vara att annonsen tas bort och att Tradera även kan vidta rättsliga åtgärder mot annonsören.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vilket är ett exempel på vad som inte är tillåtet enligt Traderas regler för annonser?
ANSWER: Ett exempel på vad som inte är tillåtet enligt Traderas regler för annonser är att använda ett varumärke för att beskriva en vara som inte är kopplad till detta märke.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Kan jag använda egna bilder i mina annonser på Tradera?
ANSWER: Ja, det är tillåtet att använda egna bilder i annonsen så länge man äger rättigheter till dessa bilder eller har tillstånd att använda dem.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vilka är de tillåtna sätten att beskriva en vara i en annons på Tradera?
ANSWER: De tillåtna sätten att beskriva en vara i en annons på Tradera är genom att använda dess faktiska egenskaper och att använda det korrekta varumärket för den vara som säljs.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vad ska man undvika när man skriver titeln till sin annons på Tradera?
ANSWER: Något som man ska undvika när man skriver titeln till sin annons på Tradera är att skriva något som är vilseledande och inte stämmer överens med den produkt som man säljer.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vilka är de olika kategorierna av varor som man kan hitta på Tradera?
ANSWER: Det finns flera olika kategorier av varor som man kan hitta på Tradera, men de kan variera från land till land. Några exempel är elektronik, kläder, skönhet, hem och trädgård, sport och fritid, och samlarföremål.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vilka är de vanligaste företagsvarumärkena som man kan hitta på Tradera?
ANSWER: De vanligaste företagsvarumärkena som kan hittas på Tradera kan variera från land till land, men exempel kan vara Apple, Nike, Adidas, och H&M.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Hur kan man som privatperson sälja på Tradera?
ANSWER: Som privatperson kan man sälja på Tradera genom att skapa ett konto och lägga upp annonser för de varor som man vill sälja. Det krävs ingen särskild registrering eller betalning av avgifter för att sälja som privatperson på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/

QUESTION: Vilka alternativ finns det för betalning av produkter på Tradera?
ANSWER: För betalning av produkter på Tradera kan man använda sig av betalningsmetoder som Swish, Klarna eller banköverföring, beroende på vad som är tillgängligt i ens region.
URL: https://info.tradera.com/da/misleading-titles-and-descriptions/