QUESTION: Vilka objekt är begränsade att sälja på Tradera relaterade till djur och växter?
ANSWER: Försäljning av levande djur, djurdelar och djurtillbehör är begränsade på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Varför är försäljning av djur och växtrelaterade objekt begränsad på Tradera?
ANSWER: Försäljning av vissa djur, djurprodukter eller växter är reglerad i svensk lagstiftning, antingen för att de är farliga eller för att de tillhör en skyddad art.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Vilka djurdelar är det exempelvis förbjudet att sälja på Tradera?
ANSWER: Det är exempelvis förbjudet att sälja elfenben från t.ex. elefant, flodhäst, narval, mammut och valross.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Varför är det förbjudet att sälja elfenben på Tradera?
ANSWER: Försäljning av vissa djur, djurprodukter eller växter är reglerad i svensk lagstiftning, antingen för att de är farliga eller för att de tillhör en skyddad art, och därför är försäljning av djurrelaterade objekt begränsad på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Vilka djurarter är det inte tillåtet att sälja delar eller produkter av på Tradera?
ANSWER: Exempel på däggdjur som det är förbjudet att sälja delar eller produkter från är primater (alla sorters apor), valdjur (valar, delfiner och tumlare), de flesta vildkatter (till exempel ozeloter, leoparder, lejon, geparder, tigrar, lodjur och bengalkatter), elefanter, vargar, brunbjörnar och noshörningar. 
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Vilka fågelarter är det inte tillåtet att sälja delar eller produkter av på Tradera?
ANSWER: Det är exempelvis inte tillåtet att sälja delar eller produkter från alla rovfåglar, t.ex. pilgrimsfalkar, havsörnar, glador, hökar och alla sorters ugglor.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Var kan man kontrollera om sitt objekt är skyddat och omfattas av CITES?
ANSWER: Jordbruksverkets hemsida och CITES organisationen ger information om skyddade djur- och växtarter.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Vad är CITES?
ANSWER: CITES är en organisation som reglerar handel med hotade arter av djur och växter över hela världen.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Vilken lagstiftning gäller för försäljning av djur- och växtrelaterade objekt på Tradera?
ANSWER: Försäljning av vissa djur, djurprodukter eller växter är reglerad i svensk lagstiftning, antingen för att de är farliga eller för att de tillhör en skyddad art.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/

QUESTION: Vilka djurtillbehör är begränsade att sälja på Tradera?
ANSWER: Försäljning av levande djur, djurdelar och djurtillbehör är begränsade på Tradera.
URL: https://info.tradera.com/sakerhetscenter/regler-pa-tradera/djur-och-vaxtrelaterade-objekt/