QUESTION: Vilken typ av användare måste följa de lagar som gäller för handel på webbplatsen de använder när de bedriver näringsverksamhet på Tradera? 
ANSWER: Användare som bedriver näringsverksamhet på Tradera måste följa de lagar som gäller för handel på den webbplats som de använder.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vad innebär det att godkänna Användaravtalet?
ANSWER: När du godkänner Användaravtalet, kommer vi att börja tillhandahålla våra Tjänster till dig.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Har jag rätt att ångra Användaravtalet efter det att Tradera börjat tillhandahålla Tjänsterna?
ANSWER: Om du och Tradera inte kommer överens om annat så samtycker du till att du inte har rätt att ångra detta Användaravtal enligt Distans- och hemförsäljningslagen (2005:59) efter det att vi har börjat tillhandahålla Tjänsterna.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Har Tradera rätt att stänga konton eller ändra Tjänsterna?
ANSWER: Ja, Tradera förbehåller sig rätten att stänga konton som inte kan bekräftas eller som inte har använts under en längre tid, samt att ändra eller upphöra att tillhandahålla Traderas Tjänster helt eller delvis.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: När meddelar Tradera användare om väsentliga ändringar eller upphörande av Tjänsterna?
ANSWER: Om Tradera väsentligt ändrar eller upphör att tillhandahålla Tjänsterna avser Tradera att meddela dig i förväg enligt avsnitt Övrigt nedan.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vad är Traderas policy när det gäller missbruk av deras Tjänster?
ANSWER: Tradera kan begränsa, stänga eller säga upp sina Tjänster och användarkonton, begränsa eller förbjuda tillgång till och din användning av Tjänsterna, stoppa bud och ta bort annonser, fördröja eller ta bort innehåll när det finns missbruk av Tradera.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Kan Traderas Tjänster begränsas eller förbjudas för användarkonton som missbrukas?
ANSWER: Ja, Tradera kan begränsa eller förbjuda tillgång till och din användning av Tjänsterna för användarkonton som missbrukas.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vad händer med bud och annonser när det finns missbruk av Tradera?
ANSWER: Tradera kan stoppa bud och ta bort annonser, fördröja eller ta bort innehåll när det finns missbruk av deras Tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Har Tradera rätt att begränsa tillgång till och användning av Tjänsterna för användare som inte följer Användaravtalet?
ANSWER: Ja, Tradera kan begränsa tillgång till och användning av Tjänsterna för användare som inte följer Användaravtalet.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Kan Tradera ta bort annonser på grund av missbruk av sina Tjänster?
ANSWER: Ja, Tradera kan ta bort annonser på grund av missbruk av deras Tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/