QUESTION: Vilka typer av indirekta skador ansvarar Tradera inte för?
ANSWER: Tradera ansvarar inte för indirekta skador som omfattar förlust i näringsverksamhet, förlust av data, utebliven vinst, uteblivna affärstillfällen, förlorat anseende eller avbrott i näringsverksamhet eller för andra skador som de inte rimligen kunnat förutse.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vad ansvarar Tradera för när det gäller prissättning och frakt?
ANSWER: Tradera ansvarar för vägledning som rör prissättning, frakt eller annan vägledning som de tillhandahåller.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vilka skador kan orsakas av virus eller annan skadlig mjukvara när man kopplar upp sig mot eller länkar till Traderas Tjänster?
ANSWER: Virus eller annan skadlig mjukvara som sprids genom att man kopplar upp sig mot eller länkar till Traderas Tjänster kan orsaka direkt eller indirekta skador.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Ansvarar Tradera för skador som orsakas av tredje mans innehåll eller agerande?
ANSWER: Tradera ansvarar inte för skador som orsakas av tredje mans innehåll, agerande eller passivitet, inklusive skador som orsakas av föremål som annonseras via deras Tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Kan Tradera förutse och ansvara för all nedsättning av verksamhet eller andra skador?
ANSWER: Tradera ansvarar inte för andra skador som de inte rimligen kunnat förutse och vilka direkt eller indirekt orsakas av användning av Tjänsten eller avbrott i deras Tjänster.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Ansvarar Tradera för förlust av data?
ANSWER: Tradera ansvarar inte för indirekta skador som omfattar förlust av data, men de ansvarar för den skada som direkt orsakas av detta.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vad händer om ens konto stängs av eller annan åtgärd vidtas på grund av Missbruk av Tradera?
ANSWER: Tradera ansvarar inte för några skador som uppstår på grund av en avstängning eller annan åtgärd som vidtas på grund av Missbruk av Tradera.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Ansvarar Tradera för skador som orsakas av föremål som påstås göra intrång i tredje mans immateriella rättigheter?
ANSWER: Tradera ansvarar inte för skador som orsakas av föremål som påstås göra intrång i tredje mans immateriella rättigheter som förstörs.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Vad är avsnittet Villkor för annonsering?
ANSWER: Avsnittet Villkor för annonsering rör den tid under vilken eller det sätt på vilket en annons syns i sökresultat.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/

QUESTION: Kan skador uppstå om man måste ändra rutiner, innehåll eller det sätt på vilket man bedriver sin näringsverksamhet eller om ens möjligheter att bedriva näring blir begränsade?
ANSWER: Ja, skador kan uppstå om man måste ändra rutiner, innehåll eller det sätt på vilket man bedriver sin näringsverksamhet eller om ens möjligheter att bedriva näringsverksamhet begränsas.
URL: https://info.tradera.com/anvandaravtal-2019-2020/