QUESTION: Vad är syftet med att använda "stängas av" cookies från Tradera?
ANSWER: Syftet med att använda "stängas av" cookies från Tradera är att mäta hur Tradera används anonymt för att förbättra användarupplevelsen.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Vad är syftet med att använda funktionella cookies på Tradera?
ANSWER: Syftet med att använda funktionella cookies på Tradera är att utöka funktionaliteten och anpassa användarupplevelsen på Tradera, t.ex. genom att användarna kan spara inställningar eller logga in med Facebook.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Hur används marknadsförings-cookies av Traderas annonspartner?
ANSWER: Traderas annonspartner använder marknadsförings-cookies för att rikta annonser som är relevanta för användarna.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Vilken typ av cookies används av Tradera?
ANSWER: Tradera använder "stängas av", funktionella och marknadsföringscookies.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Varför används "stängas av"-cookies istället för andra typer av cookies på Tradera?
ANSWER: "Stängas av"-cookies används på Tradera för att mäta Traderas användning anonymt.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Hur används Traderas cookies för annonsering?
ANSWER: Traderas annonspartner använder marknadsförings-cookies för att rikta annonser som är relevanta för användarna.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Kan användare stänga av cookies på Tradera?
ANSWER: Ja, användare kan stänga av cookies på Tradera via sina webbläsarinställningar.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Varför använder Tradera cookies?
ANSWER: Tradera använder cookies för att förbättra användarupplevelsen och användarpassningen samt rikta annonser relevanta för användarna.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Vilka fördelar finns det med att använda Traderas funktionella cookies?
ANSWER: Fördelarna med att använda Traderas funktionella cookies är att man kan utöka funktionaliteten och anpassa användarupplevelsen på Tradera, t.ex. genom att användarna kan spara inställningar eller logga in med Facebook.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/

QUESTION: Vilken typ av data samlas in med hjälp av Traderas cookies?
ANSWER: Med hjälp av Traderas cookies samlas anonym data in om hur Tradera används så att användarupplevelsen kan förbättras samt data som används för riktade annonser relevanta för användarna.
URL: https://info.tradera.com/bokforingnettoutbetalning/